====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le projet initial ,  l ' opération devait être réalisée îlot par îlot , chaque îlot accueillant une seule opération de 150 à 250 logements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

